水戶蜀葵 入球大 @ 1.92

水戶蜀葵 入球大 @ 1.92
町田澤維亞 入球大 @ 2.02

支持高sir ! 希望反底 !

求飛

跟左半大

水戶半大全大

町田個場 似綠茵小勝1:0或者1:1和

呢個似樣

高蛇

老師

出水please

南韓 [0/+0.5] @ 2.24
南韓 9.5 角球大 @ 1.92
南韓 10.5 角球大 @ 2.45

你好

恭喜 中

高蛇角大
拿蛇9.5s
普蛇10.5s

真架 ？

真

斷腸人在天涯

我買左$3,700 角大(2,400 9.5, 1,300 10.5) $800 下盤
睇下有無運啦

高！！！

做咩出左黎開po

今場韓仔你都敢買，好打極有限

你走啦

跟咗9.5

恭喜收錢

有個位方便紀錄下

1900有冇水

下場心水

印尼 唔玩
玩英甲

費列活特 入球大 @ 2.05

樓主多謝你 我追返3000

勁到
3注中哂

支持

2.5b?

佢叫我咪賭咁多，btw我踩到你條尾？

過兒勁

高sir 介唔介意留一留th 有野想揾你傾傾

你留 我搵你

TINGG13

高sir即場再補

費列活特18.5角大買唔買好？

呢場我無時間睇即場

唔好意思 幫唔到你

只希望佢開半0全3

等陣22:00 再睇出唔出

費列活特 0.5/1 入球大 @ 3.80 超重心

1粒都好

sad

Sosad

Ky在嗎

死仆街還錢

你話超重心就實中咩

輸唔起唔好賭啦

又上水狙擊我

細細地 玩第二場 馬仔

3 號 大步走 P
3+4+9+13 QPQ

Sad

sorry

又唔會怪你既 我會怪自己黑

下次都係唔好加超重心好

3-13-1

中

有無下場？

好波

一齊傾下 我唔係好識

陰公 你自己做財仔搵得萬幾人工就唔好拉人落水啦

第三場

9號 喜勝駒 P
2-7-9 QPQ

哎喲 跑2-3-4 名

PQ都好好呀

好彩PQ 有13倍

屌 拎左9號做膽

唔好膽拖啦 俾多$10 姐

好撚後悔

下場下場

4P
1-4-7-13 QPQ

今場唔大信心
唔好大注

76倍 位置q
有無人跟咗

Cls
跟左p

4 唔中 P ah

我連有無錢收都唔識分

跟左1 4 7 13 p

2-13qp中 6.6倍

1p都12倍

恭喜大家

翠龍好想要 但望到雷神

掛住食野跟唔切

留名再跟

1-3-13
好似有得諗

留個靚名先

13...?

12

我自己鍾意12P

今場淨要呢個

驚QPQ 開晒大熱 唔買其他了

咁熱無野食

有無心水

呢場唔中 唉

下場 想試下雷神隻 澳斯卡P

1-3-7 Q？

國際賽最難賭

係

馬仔 出多場
唔中就唔玩住
今晚再度波

等你

1. 巴基之星P
1-3-6 QPQ

9.9 QPQ

Ok la

8P
4-5-8 QPQ

少注跟左

Thansk for support
希望一齊贏

唔中 sosad

今晚再玩

高 叻仔

紐文西亞 入球大 @2.15
洛達 [0] @ 1.97
唐迪拉 第一隊入球 @ 2.80

出咗水 同路嘛?

樓主中兩關啦喎好波!

炒中間個場 其他中

水戶蜀葵 入球大 @ 1.92 ✅
町田澤維亞 入球大 @ 2.05 ❌
南韓 [0/+0.5] @ 2.24 ✅
南韓 9.5 角球大 @ 1.92 ✅
南韓 10.5 角球大 @ 2.45 ✅
費列活特 入球大 @ 2.05 ❌
費列活特 即場 0.5/1 入球大 @ 3.80 ❌
紐文西亞 入球大 @2.15 ✅
洛達 [0] @ 1.97❌
唐迪拉 第一隊入球 @ 2.80 ✅

克羅地亞 [+0.5/+1] @ 1.80
川迪 [0/-0.5] @ 1.80
泰斯達 3/3.5 入球大 @ 2.15

川迪拍硬擋 2：1 plz

求泰c達紅牌都試下追平啦

＋1

克羅 都入左

川迪

好 中二炒一
今晚係咁先

收皮啦垃圾， 唔鍾意咪撚睇

鳩蛇

你就是路

捷克 [0/-0.5] @ 1.96
挪威 入球大 @ 2.10

水戶蜀葵 入球大 @ 1.92 ✅
町田澤維亞 入球大 @ 2.05 ❌
南韓 [0/+0.5] @ 2.24 ✅
南韓 9.5 角球大 @ 1.92 ✅
南韓 10.5 角球大 @ 2.45 ✅
費列活特 入球大 @ 2.05 ❌
費列活特 即場 0.5/1 入球大 @ 3.80 ❌
紐文西亞 入球大 @2.15 ✅
洛達 [0] @ 1.97❌
唐迪拉 第一隊入球 @ 2.80 ✅
克羅地亞 [+0.5/+1] @ 1.80 ❌
川迪 [0/-0.5] @ 1.80 ❌
泰斯達 3/3.5 入球大 @ 2.15 ✅
捷克 [0/-0.5] @ 1.96 ✅
挪威 入球大 @ 2.10 ❌

澳洲 [-1.5/-2] @ 1.77

唔怕佢地踢風流波

鳩屎佬😱😱😱😱

米反

澳洲cashed

中國 半和 @ 2.25

阿根廷 9.5 角球大 @ 2.05
阿根角 10.5 角球大 @ 2.65

鹿島鹿角 讓半一
補少注組 半全場 客-和

今日玩唔玩馬仔

應該有時候嘅
一齊討論啦

我大佬

Ok

9P
4-5-6-9 QPQ

只中 9.35 倍 QPQ

Sorry!

今場買11P 大注
小注 5-7-10-11 QPQ

2倍P
8.8 倍 QPQ

中

終於得閒玩

就搏你菲律賓 第一球 @ 3.18 小注

買左泰國盤

12點睇？